其實後日就10月16日，復會通過禁蒙面法，到底有無咩行動

其實後日就10月16日，復會通過禁蒙面法，到底有無咩行動

20號遊行

20號E個我知，但都想確定下大家係咪放棄16號。
E個POST 0秒沉底，睇黎算係確定。